２０１７係咪チーム８最黑暗的一年😞😞😞😢😢😢😢😢😢😢‼️

吾挽拉‼️頭寒啦‼️

跳樓

Team8 = 猶太人

你 = 食屎狗一隻

二十幾張DD卷

明明約好左下單一齊連番握あべ ‼️

要跳樓了

仲有好多野想同你講
不要走,好嗎